成日話深圳會爆係因為無實業支撐 咁香港有咩實業支撐？

金融算唔算 真心新手唔識

pish

物流，全世界中轉港口

google下深圳有咩實業

海運深圳已經過左香港好耐

邊個話深圳會爆

邊個話深圳無實業
去過深圳未

之前有個支爆post 講深圳gdp 好多水分來自房地產，工業北移

香港仲有物流業咩

點解你覺得香港唔會爆

香港呢？
老實講港爆上面都未必爆

深圳大把實業，香港就真係冇啦

支爆post睇完就算啦
深圳有華為，騰訊，DJI,一堆startup
香港毛都冇條

全世界最大家禽市場

In ptgf we trust

香港
旅遊、零售、金融、地產

頭2個，優勢越黎越無
等金融同地產隊死哂其他行業，香港可以重新黎過

你問下google搞清楚咩叫物流先
物流係一個supply chain solution

四個黎到香港都好似靠呃呃氹氹嘅行業

旅遊原本係優勢，香港係少有嘅地方冇消費税，係購物天堂，不過依家除咗購物之外其他旅遊設施同廿年前一樣
金融
地產最終都係講需求，經濟唔好地產點會好

旅遊原本係優勢，香港係少有嘅地方冇消費税，係購物天堂，不過依家除咗購物之外其他旅遊設施同廿年前一樣
金融依靠法治，原本香港本身有其金融地位，因為鬼佬同大陸佬都信香港嘅法治，不過依家香港法治支那化
地產最終都係講需求，經濟唔好地產點會好

香港有旅遊業，但不是支那人自由行那些！
以前有工廠，現在得返中轉！

香港都一堆startup 做唔大

香港本身啲人垃圾
電子金融，八達通由領先全球到全球最廢就知
一渣老屎忽不思進取，用盡資產勾結特權階級渣壓勞動階層

香港呢個地方係垃圾原因全在於政府